做緊金屬棚架 你問我答

如題

打日工?做到師傅幾錢日

人工？
陰莖長度？
畏唔畏高？

係咪易砌過竹棚好多？

係 師傅正常就$1400日

而家做緊靚仔就$1000日到啦
驚到仆街

又唔係嘅 竹棚就靈活啲囉

公司名第一個字係咩

你未答第2條問題

點解要做棚架咁慘
日日比人踩住上

D 螺絲鑽入你果陣爽唔爽

最騎呢為咩搭個鋁架？

夏天個架係咪會熱到辣肉？

做得地盤有咩係唔辛苦呀

會

以下邊個品牌冇喺TVB落廣告？
A. Häagen-Dazs 哈根大師
B. Carlsberg 嘉士伯
C. Nissin 日清
D. 金莎

係搭紅架定鋁通架果隻?

讀個牌要幾耐？

同竹棚感覺有咩分別？

做奶共麗昇？

呢行無得同尼仔鬥